異性朋友原來係要保持返一定距離

細個以為男女都係咁
岩傾就可以做朋友，做兄弟
但大個左發現原來如果我對個個兄弟冇興趣個陣，而佢想同我做熟既朋友，原來我係會好反感
唔會想每堂都同佢一齊上，唔會想每次落堂都一齊去溫書，唔會想日日一齊食飯，唔會想佢太關心自己，唔會想接受佢既幫忙

而家真係信成為密友總帶著愛

唔係鍾意佢根本就唔想比佢知自己咁多野

定係得我係咁？

利申：絲打讀緊和尚科

遲早冇朋友

你都on9
要交月費架

似想食左妳多d

明白左呢個道理就會盡量同異性同學保持距離
淨係做同學/普通朋友
希望唔會嚇走人

豬扒唔會有人食

收隻兵返黎玩下唔好咩

關心下你就以為人地對你有興趣
會唔會自視過高

從來冇話覺得佢對我有興
只係話佢當我係好朋友
但已經覺得唔舒服

我都知自己仆街

必廚

同性就可以零距離

你知就好啦咁

我都係
一覺得佢想close就勁反感

明呀！人夾人無謂迫自己
親近多少少就有種反感嘅感覺
有時都唔想對所謂嘅朋友咁衰
但表情同反應呃唔到人就表現左出黎
我會視為自我保護嘅表現
潛意識話你知你唔鍾意呢個人
唔好同佢走太埋

終於有人明
我都唔想咁

但好似好hurt佢

佢share啲太deep嘅心事就會開始抗拒，好仆街

屌完全明
明明人地係信我先同我share
但我竟然覺得「唉你做乜同我講呢d」

我都唔明點解會咁，有無人知
btw唔好再同我講咁多心事求下你我承擔唔到
利申仆街